連仔，多謝你！

唔知你會唔會留意，不過多謝你先

多謝連仔